goji sales入一入黎

goji 1 club plan x24month, 最平有冇280內

咪join啦
鳩屎到仆街
執咗銅鑼灣之後重開改個名唔俾客去
要補錢先得
d pt又廢 人又愈來愈多

再搵下先，早前試過273 per month ,都接受到

搵我

冇人可以出到below 300?